識下朋友咁

吹下水👀

想吹啲咩

咩都得

又諗住等人開話題牙？

你係咪唔想開啊？

廢事你接唔到

講到你好似好勁咁

朝早唔洗返工咩？

無工開吖！！

唔關事 係話題問題

唔通個話題好敏感？

On99